三蚊買地獄腳車

筆直三蚊
淨係考慮少嘢整，冇鑊氣，夠㩒用
會揀邊部
06-07年corolla
10年 tiida
11年 馬2
12年 note
其他請出招

省番D錢同老母食飯

雀屎

係咪第二代先少啲鑊氣

推

如果首要考慮係唔洗整
Corolla真係首選

雀屎整都好平 揾個識車同你睇啦
最好就岩岩驗完車既

3蚊慳番啦
買d咁既車

corolla
女人唔換油唔保養都冇問題
要撼埋牆先有藉口換車

話明地獄腳車
同埋雪藏牌驚hi花

識貨之人Corolla

07-10 Camry

幾正，但大架

Echo

10K買架AE110
2K換4條呔
3K換下消耗品
4K牌費
2K保險
夾埋21K

搵上門驗車定車房上架好

1萬蚊車仲驗？

三萬蚊，過夜好過啦

揸過一排，有錢都想買返架
好野黎

我會當架車係條女

1,2萬既車 著到識行就比錢啦 驗乜鬼

會唔會揀中積木車 行行吓解體架

Tiida最闊落

單車

睇完車 行得走得 有冷氣 就同佢講1雞即走啦 同佢過世咩

一般嚟講，三蚊解作三百萬

我而家嗰部係06年Wish 0手（我而家1手）
前車主自己喺日本買完搵人運返香港
成部嘢超高質 冇花凹，偈超靜又好反應

幾時買，幾銀

岩曬喺地獄用

年半前，37K

㗎車2011年到港

corolla
隨時揸咗年幾兩年，仲值兩皮半

toyota 4AT

放心啦, 架車快唔到, 應該唔會咁易解體
冷氣夠凍識行識走就得
最重要係你玩完一兩年賣返出去, 都仲值10K
就算嫌麻煩拎去湯, 都值3-4K

3部ae110

Corolla，唔識壞，又易揸

神車

06-09年 civic fa1 大部分三蚊內有交易，少嘢整，又靚仔過 corolla

1800cc不了

唔上架嘅話
自己又唔係好識check
買咗返嚟係咪最好攞去車房叫佢睇吓有咩要換?
就咁叫車房換要換嘅消耗品同上架檢查
有冇分別?

問下佢有咩消耗要換瞇埋眼換左佢啦，最緊要車房唔黑

迫力皮、油
偈油
波箱油
火咀
皮帶

油隔

仲有風隔冷氣隔

呢D自己買黎換啦

其實做好基本保養，NZE121的性能都不錯的。

洗乾淨天風蝴蝶掩、更換原裝引擎風隔、更換5度銥金火咀、更換質量較好的大電池: 例如AC Delco、Bosch、Panasonic。

更換質量較好的偈油: 例如Yacco VX1000 5W40，更換TOYOTA豐田正廠波箱油，如果唔介意，換埋個波箱油隔。

更換四條195/55/R15車胎，例如: Michelin Pilot Sport 3。架車爽左，要好收D換埋套275mm大孖遮。

入油用Shell或Esso普通，每兩缸油入支Octane Booster & Injector Cleaner。

潮文定認真?

$多無所謂

舊版Sienta 啦～
個個都Corolla，係，整車可能多零件換，但波齒比design 問題，Sienta 會慳油過Corolla。同埋Corolla 後座好撚迫

基本野對牌簿對底盤no.，check 偈油level，check 有無唔尋常既焊，check 所有指揮燈大燈後波燈，試下brake，揸出街上下斜feel 冷氣夠唔夠凍，開窗聽下部車行緊有無怪聲。
2-3蚊車無謂晒錢上架，部車行得走得就ok，消耗品第時慢慢壞，唔會死人。日本車多數無撚敵。

消耗品：火咀，偈油，油隔，風隔(自己換)，冷氣隔(自己換)，避震

地獄腳車真係corolla

echo yaris 同舊sienta算唔算

toyota caldina

哩部好少盤

Corolla 係指邊部其實
Ae110
Ne121 定141

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

3部都係corolla嚟架

幾千echo算啦

馬2啦 少伏又好渣 11年又好睇

07年舊到仆街

其實toyota 係地獄在真係襟過其他日本車
定係維修搵料方便啲同平啲?

揸緊04 sienta
以腳車黎講，真心無得輸
極度推薦

料多(好多model都係用同一種零件)、車頭零件擺位合理(有歐洲車換火咀連生氣批都要拆)、設計穩定簡單(Corolla 副偈設計用左幾代)

又襟
搵料容易，又平
是但一間車房都識整
你見有啲揸WV audi 嘅不時都開post問有冇車房介紹

揸緊121
定期換下油、打足氣，係高速公路上斜先過2000轉
$1/Km

真係地獄腳車

Camry定Accord好d?

1雞買部Corolla 有壞直接換過部Corolla 好過整

年年換車 爽

8代Accord 大部啲，靜就一定Camry 靜，波箱都係豐田順

咁好咩換嚟換去都係corolla
可以換吓echo morning

Sienta 唔覺慳油

我同事Sienta $0.8-$0.9/km，我揸Corolla 就$1/km
不過Sienta 食engine oil，但空間就一定sienta 無得輸。

8代即係邊個年份？

點解唔買sienta, 一想牌費油錢可多坐二人

06打後

08-12

想問下如果自己換風隔冷氣隔可以去邊度買料

12年 note 3蚊有啦?

28car 有個盤12年開35000
原來係換過度門

你都講明地獄腳既就豐田啦
對呢個年份既豐田腳如corolla echo果d, 一副就算近年都仲有用緊既1nz/2nz偈, 再加個世界公認最可靠既4AT自動波箱, 我覺得十萬公里對佢黎講只係佢生命週期既一個小中途站

另外, 買得幾萬蚊車我個人就費時搵人驗, 特別呢類腳車, 只要外觀正常內面又無改車, 其實唔會有人花錢撞完專登駁番佢, 因為買過架仲平

副4at舊係舊，但真係好順，抵佢出咁耐

豐田本田 civic corolla 依D車 唔會爛唔會壞
計我話就應該

周圍搵下物色下 有冇D $10000樓下既盤

打去問下5000走唔走 走就即日睇車full pay拎牌薄

咁架車就$5000番左黎

無牌費要驗車既話 就預左比人劏了
原裝驗車 乜都驗到大約 ： 1500蚊
牌費就 ： 2000蚊
保險就是但啦 唔夠牌唔夠歲都係 ： 3000蚊

蝴蝶掩唔駛洗了 換個紙風隔夠晒做 ：40蚊

火咀同電無事都唔洗換了 ：0蚊

偈油就問下前車主行左幾多 below萬五就唔洗換
Over就求其兩舊水4L 油隔50 用欖唧 唧高乘客位果邊 自己換油啦 ：0蚊 / 250蚊

車胎就睇下有無四個轆 四條鈴 四條胎係度
有就OK 想咬地D 增加接地面積好簡單 原本應該打30磅氣左右 ，去油站 頭胎25磅 尾胎27磅
好似換左條R胎咁咬地，想好收D就仲簡單 個迫力腳制大力D踩就得 ： 0蚊

入油就睇下你際遇啦，無乜人脈就死死地氣去中石化 中石油啦 日日減3.5 都算係平
有D人脈就問下渣車既老友邊度有得鬼啦
咁第一缸油就大約 ： 300/500蚊

總計：12290 就可以做到車主了

一年半載賣車 擺上網八千，好快又會有人問你 ：5000ok?

如果買架corolla civic要洗兩三皮 不如再儲儲錢 買d好d既車

ncp120 ractis

你一直在玩命

ractis大唔大食？

0.9

Corolla141車主部車揸左5年原全無野壞過（唔計定時保養消耗品）

2001年Corolla NE121
2017 拎P牌揸到宜家，每年保養費都唔太貴
仲可以練多d房車型泊車

99 corolla 喇
一半拎去買車 淨返拎黎出保險 牌費入油都玩到一年

ne121 慳油代步一流 冷氣凍
換風隔 做好保養 換套點火coil加火咀
即時車爽好力
返放工地獄腳車一流👍

可以去問下附近d車場洗唔洗排隊先租得
頭一個月比人抄得多咪去租位

我個FD以前係咁, 平日返工放工返屋企泊街, 假日如果唔用車就入場日泊

又係唔撚識壞
但係棍仔唔係個個鐘意

見到上面話換風隔油隔可以diy，請問有冇教學片
另外想問下係邊到訂零件比較抵（尾燈爆左）

我想放架萬事得m2 08年 棍波，有興趣可以pm

風隔:
冷氣隔:
偈油隔就算啦比人換油時換埋

同問，啱啱用左三蚊買左架十年錢七
打算換哂四條胎同換油 可能嘅話就check埋車，係咪換油檢查同換胎都係要分開兩間車房做

架車冇上架直接傾好價就買入，大西北有冇介紹邊間車房好？有冇人知要幾錢左右？

換油自己去零件行買油隔、油拎去油站換，呔我去慣元朗合益路馬會附近

唔該哂先

Lm